怕唔夠時間練舞被取笑 韓子亮要求延期開騷

韓子亮為新專輯拍攝封套，入行4年推出了13首歌的他自言是時候推出個人首張唱片。他說拍攝10個不同造型，以便製作個人閃卡，每張碟內都有一張閃卡。他說：「小時候我經常去扭閃卡，現在終於有屬於自己的閃卡了。」
韓子亮自爆公司原定為他於8月在九展舉行音樂會，他則要求延遲至明年2月，避免因時間緊逼，再次被網民取笑他舞跳得不好，故延期望有充足時間作準備和操肌。他又特意找人替他設計了徽號放在T恤和帽子上，他稱若然在演唱會銷售情況好，就打算推出自家服裝品牌。